灣仔利景酒店命案男死女昏迷 兩人有家室疑被揭發服藥殉情

一對中年男女早上在灣仔道一間酒店被發現昏迷房內，男子證實死亡，女子送院搶救。案件由灣仔重案組第一隊接手調查。據了解，警員在酒店房間內找到藥物，初步不排除二人曾服藥。據稱，兩人均逾60歲，各有家室，疑近日被揭發親密關係，女方曾透露萌死念，昨晚未有回家，家人已報警，警方不排除兩人協議自殺殉情。

現場為灣仔道209號利景酒店，職員早上10時48分報警求助。救護員接報到場，證實男子已當場死亡，女子昏迷送律敦治醫院搶救後，留醫深切治療部。

警方正調查兩人的關係。據悉，警方在現場檢獲少量藥物。

張德蘭教唆自殺

成6張野

失樂園

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？